【Pepe朋友隊】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLVII

Pepe為雲加帶嚟生日禮物

Pepe比愛狗公開屌完就咁勁

罰球王

Gondozi好強勁

麻煩愛狗屌多幾下

呢場波證明

冇美羊啲生波攪唔掂喎

愛狗肯定心諗：以後靠死球夠做，掂

BT sport請vps上去係想點

明叔

場場搏罰球

Pepe: 個波要擺定先識射

等客隊入左剷草

又打飛機

而家隊阿狗廢撚到打葡國中游都要靠神來之筆兩粒罰波

反cup愛狗都無慶祝
一定好撚驚豬波比人炒 腳到軟

講起搏罰球 G29最後個長途奔襲真係好屈

真 不過好彩搏到罰球
唔係扭到入禁區都唔知點算

阿狗出名補時射十二碼廢

對富咸

美斯世界盃補時炒罰球 pepe補時罰球絕殺 高下立見

琴日仲講緊想睇狂攻入波 球迷陣要睇歐霸
點知啱啱嗰場頭80分鐘都係西波
呢場仲刺激過對維拉，真係最後幾十秒絕殺

A8唯一一次炒

阿森納好球

仲要打隊廢野

冇佢咁搏衝上去都冇反cup
成場波都未見過喺中路上得咁順
有膽識 有技術

細爆仲後生過阿叔但係帶到俾隊波嘅嘢多幾倍，阿叔唔係青訓嘅話晨早躝咗

兩球比較應該係第二球靚啲同刁鑽啲，網頂死角入

Auba and Papa loving the Nico Show 🥳

Arsenal in negotations with Real Madrid to sign Dani Ceballos permanently. The Spanish Club want €40m, #AFC's first offer is €30m.

Arsenal and Tottenham were interested in signing Dinamo Zagreb’s Dani Olmo in the summer. The Croatian club had an asking price of €40m.

Eventually both clubs opted for Ceballos & Lo Celso respectively. Olmo was not the first choice for either. [@AlbertoPereiro] #AFC #THFC

ozil換OK?

有冇牙叔自爆個球gif

細梅踢四場四場贏晒 入15球失2球 勁撚到

咪盲反叔

好多盲反叔

大家已經唔記得阿叔完封基沙文？

Emery on Özil: “Tonight isn’t the day to talk about that. He’ was not in the squad, that is the decision.”

Emery: “Our attack played more with our emotion and our head. Pepe was perfect and finished this match which we deserved to win.”

阿叔防守守得死基沙文
進攻強姦高列巴尼

食屎啦

Pepe迷愛

原來係罰球王

Pepe百屌成材

愛狗玩哂啦
公又係你字又係你

雲加

收皮啦，冇比比嘅話輸撚咗喇歐霸之王

燒歐霸都冇得踢

Pepe>ozil

阿狗攬炒派又輸一場

艾馬利：比比從今夜得自信

【Now Sports-體育】阿仙奴憑尼高拉比比攻入兩個罰球，以3:2力克維多利亞，領隊艾馬利自是讚不絕口。

「對比比（尼高拉比比，Nicolas Pepe）是重要的，他可以從這個晚上得到自信，當他入球，對他與球隊而言都是好事。」艾馬利賽後說：「從出賽時間、落場次數，以及像這夜般入球，他愈踢愈好，他這夜助我們贏得比賽。」

當「兵」後未踢出預期水平的比比，是役於75分鐘後備上陣，結果轟入兩個罰罰球，包括補時絕殺助阿仙奴反勝，目前在F組賽3戰全勝高踞榜首。

比比成為自2013年2月的蘇亞雷斯（當時效力利物浦）以來，首位球員在歐霸藉自由球梅開二度，此外，阿仙奴今仗贏波後，在歐洲賽主場連贏7場，這是自2002年2月以來的首次。

關刀先係隊長

佢好似剩係入過死球？計全部賽事

唔好講到入咗好多
咪羊美送個12碼俾佢，同埋今晚2球free kick

愛狗肯躝未

Pepe返黎了

Pepe續咗佢命

頭六十分鐘真係睇到嘔血

死力架sick入波

似有針吉到牙叔

Keown on Maitland-Niles: "The player has got great ability but he’s wasting his talent at the moment"

van Persie on Martinelli: "He's very technical. He looks very good & he is only 18 years old. It's a joy watching him. The moves he makes, he is always looking for space. I was playing on the wing at that age. With time he will get even better"

Arsenal’s next six fixtures:

Crystal Palace H
Liverpool A
Wolves H
Vitoria A
Leicester A
Southampton H

死球king

Image: An Arsenal fan holding an ‘Emery Out’ banner at tonight’s Europa League game against Vitoria. #afc

It won’t happen but I would love to see Torreira, Guendouzi & Özil with Aubameyang, Lacazette and Pépé. It has potential to be insane.

屌佢

次次半場換走willock
不如咪撚出佢啦

nben

pepe淨係識入死球

下場對永昌宮又比沙夏屌打

Tierney d斬波勁撚到

罰球王屁屁

Hector: “I think we have to keep the ball better. That is our trademark. We want to play football...We’re Arsenal, we have a style of play, it’s in our DNA and we want to play like that.”

比比鳥都迷雲，佢都意識到呢隊波無左阿狗風格

想問係咪成場都係閪波
淨係後尾先有野睇

要俾愛狗雪藏了

終於有個球員freekick 過85

下場聯賽又要輸

打隊唔知乜都打到咁

阿迪達

卡叔對西布朗

屌你c8場場都係半場先有得出

愛狗幾撚時死

屌奶星 即係條水貨屁屁 仲未入過一球生波

企定定射就咁靚

發現牙叔打咩位都係炸彈

熱血反cup

同藍波一樣
換出黎射完罰球返去坐

愛狗真係唔撚識教波 主場打隊垃圾都失兩球
我地入果三球全部個人技術 唔洗戰術
之後輸2:1果球又係amn比人迫甩反擊入 hea住跑返去 屌你老母

比人迫甩唔撚追 比人入埋波仲行緊入禁區

究竟點解佢都有得踢
我燒連機會都冇

識含撚>識踢波

反咗面已經冇得踢

唉

Pepe2粒

Pepe入完仆街愛狗個樣仲鳩屎到

牙叔真係好撚懶

嘩屌你原來維多利亞呢隊波2場分組賽全敗+1球不入
你老味愛狗帶到隊波可以失2球咁柒

明明雲爺爺教嗰陣唔係咁ga

esr踢成點 有無好過willock

上樑不正

啲中場真係俾愛狗累死

出willock又係咁 夾硬推拖仔上去

然後c8關刀逗後freestyle

想問吓牙叔躝未

係都愛狗躝先

真係識講嘢
隊長比比鳥

Why not both

屁屁咁樣入兩個罰球
算唔算俾連燈仔屌佢無射術燈中咗

屌你咩愛狗，對唔知咩波都3:2

VPS影子

好出奇咩 打垃圾升班馬都輸1:0啦

營造下刺激感者

巴丁

記者:警察放火
焦點放番係示威者

踢歐霸都要玩反cup

擺牙叔打閘已經算係咁，d first touch咁撚差，擺中場盞比人逼甩

廢撚到

Portimonense=/guimaraes

去踢barnet 啦

屌奶星pepe入第二球罰球之後愛狗坐係度拍手，一臉世事都給我看透既樣

屌你老母

見到都火
條廢柴以為自己戰術大師
垃撚圾廢柴

熱身同擺定個波黎射個陣先識入

想睇番比人入完佢個瀟灑樣
就係個下先值錢

幾時躝

解僱愛狗 刻不容緩

第二球係靚
第一球其實對面龍門

琴晚咁都睇唔到屁屁招牌慶祝動作

圍爐TG咪見到囉

依家去晒tg圍爐，連登幾日先推爆一個post

其實TG都無乜講野
一日得幾十個MSG

有價好賣

點解愛狗可以咁能廢佢帶歐霸都搞到咁，踢歐聯真係出醜

真 所以我地怪錯愛狗 英超我地唔要前四了

屁屁勁到
如果係個識教進攻既領隊教佢 仲得了

反觀雲加就真係超哂班，又好睇又有成績

咁撚廢，賣得去邊

懷念爺爺

又樣衰又廢又態度差 送都無人要

佢係英人,應該有下遊球會想買佢

見過哂 點上黎9UP
比人指住黎笑

牙叔bye得

Willock踢成點？新契仔？

睇j華都覺得佢廢

收到風 你可以一拳一件其他兄弟

見過曬同可唔可以9UP 2件事黎

我唔打人

唔9UP點推POST

救命。就快11月唔通仲講未上力，點盲撐佢係未來

同愛狗攬炒

巴丁同屁屁都唔可以再比愛狗教 佢再教會害左佢兩個

所以都係唔巧見貢多手足好d，一諗起牙ryo貢撚大隻又型講埋d鳩野就好唔match

會打狗，所以路狗果d敢哩係你後面屌狗引戰

比爺爺教都係害左佢地，哥狗係時候黎阿狗挑戰下自己

爺爺起碼教到亨利

阿叔明明一開頭係掂
咁多個青訓入面最淡定 有啲料
而家俾愛狗教一教 即刻收皮

估唔到巴丁仔咁撚勁

其實對面隊廢

由中中變左右閘變翼 都適應唔到 不過基本功真係麻麻 又懶

我知，但起碼佢打正選係有料到，又入到波。

歐霸對呢d都仲得比拿羊抖下都好

G29心諗up乜9

無影 影大頭先見到佢 中場等於無

巴丁 啲帶波好怪
個頭向地 唔望隊友

好似鳩毛kick 腳咁
頭鎚幾好 似基佬 腳法一般

條反雲狗真人凶殘成性

條友都唔知佢咩定位，playmaker? box to box? 防中？ 好似樣樣都唔係，似神丹feel

放係後備得啦 唔洗出黎
佢個樣好似未盡全力咁 其實係得咁多料 扮鳩哂野

本身係playermaker，但你知愛狗唔洗playermaker，淨係要工兵

笑死人 波都控唔穩

nelson, rowe smith, willock....

得番saka 同埋nketiah, 佢喺leeds幾好

rowe 啲射波癈撚到
小禁區都唔中龍

老老實實，playmaker真係唔易做 (雖然成日笑9 我燒廢).

基本功+vision唔係咁易練

踢u23 啦 咪撚再出黎

不如買番個playmaker番嚟

記得山狗96分鐘12碼絕殺般尼

利記都無呢個位 都踢到

人地鳩普用幾年tune隊波
但愛狗唔會有咁多時間, 都唔值得比佢

利記3 叉 太屈

防中又勁

正面d諗班仆街仔都好後生，仲有時間tune

唔想要黑人 青訓
無腦

望就望好似細爆咁百屌成材

人地埃及文明屈機咪可以咁

記唔記得邊個博番黎

好似對家handball

阿仙奴 反抗!

真係要有技術先hold得住個波，冇技術果d first touch差少少都可以比人偷走

佢都幾on9 出埋啲鳩陣 中場出2個無腦黑人

卡叔啲hold 波幾好 又穩

nketiah留係阿記出場時間仲多過借去列斯
依家仲比左機會martinelli
佢應該玩撚完
真係poor career decision

唔係幾好，係好撚好

weak foot仲要5*

希望pepe入波懲罰永昌宮

要博到罰球先
生波佢好似腳軟咁

下場zaha又屈我地機

唐辛都夠做

牛奶後 最好技術果個playmaker 青訓
比愛狗送左去愛記了

唔知點解 有好幾個對阿狗 特別醒神咁

會唔會係阿狗特別廢，唔係人地特別醒神。

好似特別憎阿記咁

禾確特？

禾柒關愛狗咩事
仲有佢唔係青訓
假阿

爺爺撚人撚得多

阿狗係所謂強隊，但d中堅 防中1on1全部都垃圾級，對手當然落足力姦你。

一路走來 始終唔得

隊友爆比比收操後狂練罰球

【Now Sports-體育】勤有功、機會是予有預備的人。尼高拉比比在周四歐霸盃兩度百步穿楊，隊友指這是他平時努力訓練的成果。

阿仙奴周四憑尼高拉比比射入兩個罰球，在歐霸盃以3:2力克維多利亞。前鋒史密夫路（Emile Smith Rowe）賽後指不為比比起孖感意外：「我認為比比每一天都在改善，他表現很好，亦很貫徹，顯然入球在之前沒有來，但他這夜射入兩個令人難以置信的自由球，我們為他感到開心。」

「顯然，他時常練習主射自由球及12碼，總是命中，我不為他今夜梅開二度感到意外。」史密夫路道出比比在訓練時有多落力：「尼高在訓練時非常努力，他總是（大軍收操）留下來練習死球，我認為他今夜展示了自己的能耐。」

他續說：「我肯定那不會是他最後兩個入球，他的能力令人難以置信。」

圖片來源 : ©AFP

又悶時間又閪同埋無人抽中遊阿

有冇人同我一齊迷比

迷禾比

下季爺爺同禾比強勢回歸

呢個迷硬架啦

如果馬膠施華帶埋禾b回來要唔要
條友一定場場出奧燒

比比鳥
Hector: “I think we have to keep the ball better. That is our trademark. We want to play football...We’re Arsenal, we have a style of play, it’s in our DNA and we want to play like that.”

Players to score 2 direct free-kicks in a Champions League / Europa League game since 2006/07;

Cristiano Ronaldo (Sep 2009)
Gareth Bale (Feb 2013)
Luis Suárez (Feb 2013)
Neymar (October 2018)
Nicolas Pépé (October 2019)

咁點解佢唔練多d生波

愛狗:我出阿叔都唔出你

估都估唔倒屁屁FK carry

RMC Sport journalist @nicolas_vilas: “Vitoria S.C’s budget is half of Mesut Özil’s annual salary.”

練極都唔中龍

屌你老母死愛狗肯死未
歐霸英超乜撚都唔出燒
屌你老母

Unai Emery: "We want to give our young players chances, but above all, they have to earn the opportunity by showing that they can meet our high demands of performance." #AFC #Arsenal

cc tai班垃圾

卡叔邊有weak foot

阿叔咁撚後生已經踢養生波等退休咁款,奉旨唔追波

Paul Scholes believes his former club Manchester United should attempt to sign Arsenal's out-of-favour ex-Germany international playmaker Mesut Ozil, 31, to help solve their problems in attack.

sob都唔用攻中

50萬磅周薪不是夢

用Lingard 交換Ozil

不了

用D james換

新DNA

用馬達換

真正沒落之兆
人哋心諗做乜抽隊中下遊

我要拜利

葡超啲翼鋒真係買得過

中堅夠人holding電欺柏g 仲有沙列巴下年

尋日入波果隻Edwards 熱狗出身既英撚黎

柏g bye啦⋯⋯

而家已經話想買Upmxxxxxxxxxno

錯啦 阿叔 柏芝留返黎做後備萬金油

愛狗幾時死

柏芝個感覺係比上不足 比下有餘
搵佢打正選又未得住 打第4中堅又太曬

唔關球員事 用邊個都咁廢

可能推佢打防中好過

支持賣走奧燒

賣走沙加 刻不容緩

佢技術太差，控球波都離曬罩
打唔到一線球隊防中

好過沙卡

反送中風波令不少港人對前途深感憂慮，網民早前聯署要求英國給予持有BNO的港人英國公民身份。繼美國國會眾議院上周通過《香港人權與民主法案》後，英國國會上議院昨晚亦辯論給予部份港人公民身份和第二國籍的動議。動議由上議院議員奧爾頓勳爵（Lord Alton of Liverpool）提出，兩名前港督衞奕信和彭定康都有發言。上議院口頭通過相關動議，雖不具約束力，但料會對外相藍韜文構成一定壓力。

叔d 波底球感真係唔掂

令到香港人可以係英聯邦自由工作已經差好遠，有工開＝有方法定居

英人
萬金油
留冇問題

支持

走去阿仙奴汁波都好 起碼有得近距離睇波

而家簽返卡叔返嚟屌打成條中場啦

唔清楚第二公民係咩
可唔可以講多D

Twitter開始多人反愛

一早就要反啦

連登手足走得太前

貼下NOW記者好過啦

波圖都無張 點欣賞牙

中下游料
波又控唔到
出波又唔係出得好
防守更加廢到唔想講

有冇手足一齊去 twitter 撐爺爺出山拯救我廠

GIBBS勁D定阿叔勁D

DLLM個樣成個弱智咁 不了

Cashley cole 之後既護空門之鬼 冠軍成員
屌打 牙叔啦

緊係 張伯倫 (認錯人)

你返工果個庇護工場都有好多同事對住你笑

佢話自己唔係打閘架

阿叔真係好撚廢

另外希望pepe有返信心射多啲

巴丁真係勁係勁在好撚有入球觸覺同埋好快 依d真係天生
基本功確實一般 但睇到有進步 岩岩黎果陣真係巴丁級

個樣真係唔多掂 睇返啲唔靚既架妹 好過啦

第一次落場就覺得佢似阿古路

黑住面屌其實幾正

又c朗又阿古路 j到咁 下年應該變地底泥

睇返條個summary應該係講所有國家都可以比第二公民身份香港人（可能限bno holders）

第二公民身份應該同BNO係英國身份差唔多，唔係full citizenship

@周竪峰（文乃黨）

依家先知pepe尋日入2球free kick

推

對呢隊都要靠呢2球贏都幾可悲

新木優子 不了

我覺得佐野 _子 個樣好睇啲 不過無咁大波

鐘意武井咲 多啲

呢幾日貼多左j 圖呢度就有番生氣

有錢有得玩

俾佢知道呢位手足迷禾b會點

屁屁

即刻包容佢

臭燒問題係突破能力幾差吓，你睇吓迪布尼同大衛c華，卡so，路c基，連細爆e禾比都強過佢

佐野 好似比大陸仔包完 玩厭左
出返黎影寫真了

呢個真 同埋護波能力唔係太好 太薄

以前只需要餵波比牙朗一個搞掂

俾禾狗mk呢d有錢人玩

原來尋晚咁刺激
早知起身睇

愛狗擺個傻西陣，下半換返啲正常人又扮戰術大師

雲加勢返球壇同「拉鍊」搏鬥

【Now Sports-體育】正在到訪東京的前阿仙奴領隊雲加向《法新社》說，沒有教波並沒有減少他對球賽的熱情，並透露他在休假期間得到了「來自世界各地的出價」。

本周初年滿70歲的雲加（Arsene Wenger）接受訪問時解釋了一直未重返球場的原因，「我一直拒絕回來是因為家人有一些疾病問題。我無法真正做到或不想做時，一直都收到報價。」雲加又透露了自己很享受放假的自由，「我享受有更多的時間，有更多的自由，那是我35年來第1次早上醒來，不必去某個地方。」

雲加在擔任阿仙奴領隊前曾執教過日職名古屋鯨魚，最近有指與日本隊有聯繫，雲加說，「我可以設想一切，我喜歡日本，不排除任何事情。」

最後雲加亦揭開了他的「拉鍊之迷」，解釋了為甚麼他永遠都不能拉上拉鍊，「我的外套很長，通常我在已經結冰的時候就穿上，有時候我的手很冷。加上因為你不專注於拉鍊，而是專注於比賽上，但也許我也有些笨拙。」

名宿批艾馬利冇Connect 兵迷嗌下台

【Now Sports-體育】Connect這回事，當然不是話咁易。阿仙奴球迷周四歐霸盃展示「艾馬利滾蛋」字句，而名宿雲佩斯更批評他至今仍未能connect球員。

阿仙奴球迷向是英超「示威專家」，新教練艾馬利（Unai Emery）執教16個月，周四歐霸盃主場險勝維多利亞3:2，由於球隊兩度落後，完場前才奠勝，有小球迷高舉「艾馬利滾蛋」的字句，不滿球隊表現糟糕。

該小球迷的抗議圖片上載至社交網站，不少網民紛紛留言支持：「要看到更多類似場面（抗議）」、「簡直是小英雄」、「終於，終於！終於有人開了個頭（抗議）！」

不僅球迷不滿艾馬利，阿仙奴名宿雲佩斯也指出艾美利的最大不濟：「我不覺得球員在艾馬利執教下有任何改善，我不覺得他真的有跟球員connect。球隊的死球戰術差勁，這個問題在我當球員的時代已存在。」

名宿雲佩斯
獌連名宿出乜聲呀DLLM

屌d仆街成日干預我廠內政 說三道四

奧燒Training

反雲狗Where

Hoyte Gibbs AMN
阿狗三大名閘

屌你無錢睇眼科醫生

The word right now is the management group of Raul Sanllehi, Vinai Venkatesham and technical director Edu are happy with Emery and would be unlikely to make a change at the midway point of the campiagn [via @charles_watts]

無希望了

個人嚟講，真係好撚憎阿叔，條垃圾最大問題唔係廢，因為都預撚咗佢咁廢，最大問題係懶！成日失波都一副唉屌失波㖭嘅態度，但又唔撚係出盡力追返轉頭，而係慢撚慢去追。本身屎波都算，態度差先係問題，食撚屎啦阿叔

其實班犬知唔知老豆搵仔班人係哂外國

唔明點解星期一同尋日何妖都冇正選
何拖應該幾好j

黃藍是政見
迷禾是良知

冇野做到 唯有整啲上到新聞既野嚇下人

無你地貢熟牙

我睇完單新聞嚇到瀨屎 即刻unsubscribe 左佢了

想要大橋未久

Pish

佢冇屌煙腸

Who

Name?

泉里香

正到

sickball

咪尋日EDF條女

尋日冇上水

架妹世界第一

real

大橋未久

老啦
同而家D00後無得比

而家D 00後有邊個好J

呢個我都有follow

佢最撚閪係以為自己係天才，成日擺副唔撚上心既態度出黎
踢閘唔鐘意，踢翼又唔掂
交失波當老撚奉，永遠唔望人，用直覺判斷隊友位置，你估你奧燒咩屌

架妹內裏open點頂

懶真係問題
上年細爆都係懶先比人屌
今年雖然d企位都係柒
但好有heart

港人近排發起狠狠「懲罰」黃色小店的美食巡禮，定下「星期四感謝日」，每逢星期四幫襯深黃小店，有樂壇校長之稱的譚詠麟今年6月冒雨濕身為撐警集會站台，鍾鎮濤又指「後生仔講嘢真係九唔搭八」，令一眾網民及其fans心淡，有網民由6月底開始發起罷食華星冰室，事緣華星冰室一向有賣「校長多士」，更有傳譚詠麟是股東之一，網民更推出「黃店攻略」，讓黃店成經濟圈主流。

今日華星冰室集團主席簡民迪在facebook留言跟譚詠麟割席，指「譚先生從來不是股東，亦與我們沒有任何利益或業務關係」，而且強調該食店從沒發表政見立場，對於被強加「顏色」，感到很無奈。

最後雲加亦揭開了他的「拉鍊之迷」，解釋了為甚麼他永遠都不能拉上拉鍊，「我的外套很長，通常我在已經結冰的時候就穿上，有時候我的手很冷。加上因為你不專注於拉鍊，而是專注於比賽上，但也許我也有些笨拙。」

爺爺好慘 比啲記者jer住哂

咁你咪繼續中立囉

輸打贏要

扮乜撚，咁多華星明星簽名，又送晒牌匾，又校長多士，邊有人信佢唔係藍

Toda 平胸界一姐

Cls 連大面都色情到。。。

Arsenal boss Unai Emery refused to be drawn on the future of outcast midfield star Mesut Ozil after Arsenal's 3-2 Europa League victory over Guimaraes on Thursday.

"Tonight is not the day to speak about that," Emery said. "I prefer to speak about the match. We have all the players who played. He's not in the squad. That is the decision tonight. Now we are going to work towards Sunday."

好雙乳

David Luiz has no plans to leave Arsenal for Brazil return before 2021

He told ESPN Brasil when asked if he could see himself heading home at some stage: "I, today, have no such plan. I don't have that as a goal. But we never know, football goes very fast.

"What makes me happy is to see the quality of Brazilian football. You see Jorge Jesus with Flamengo, and the great players like Felipe, Rafinha, Gerson, Gagibol, who's back shining as he did at first at Santos.

"So without a doubt, I'm happy for our football. I am glad about the ever-growing quality.

"I'm sincere to say that today I don't have this idea. I have a two-year contract with Arsenal. I have ambitions and goals here with Arsenal, so I came here. But we never know in the future."

泡菜

人造人算啦

泡菜淫底

Show Blocked User - 施巴約斯覓腸

Why

好波！

俾對面zaha擦數據

唔好 小妹求你

等睇pepe扭到zaha訓底

There will be those at Arsenal thinking about whether the club should exercise a clause in Emery’s contract this summer to give him a third season in charge and it may yet depend on whether his side qualifies for the Champions League [via @garyjacob]

你知我知單眼佬都知，係個領隊唔知

Jose Mourinho was at the Emirates last night. [Telegraph]

Mourinho was spotted in the executive box.

魔狗點都好過愛狗

河合明日菜好撚正

我老婆

好打得

Who ?
圖呢

綠帽仔 返去j 滿島光啦

刀系禾老婆

亂up

覓膠 有冇 深田恭子

膠面

呢個正呀36歲咁既樣我ok

由細J到大 健康又愉快

邊個黎 幾靚

覓膠 好波

係 曾經吹到英撚美欺 但係為人極度內向 比小花更小花

咁出名就識銀魂做神樂都有睇佢
廣瀨兩姐妹都正

happy friday

尋晚暴聯仲可悲

採陽補陰

韓劇九成劇情都係男女主角其中一個係有錢人
有錢人屋企會睇唔起對面既窮撚屋企
窮撚屋企會有好多tvb式輕鬆支線劇情
有錢佬就成日嘈交好撚多野煩咁
跟住兩家人就會敵對互屌
最後發生左d大事和解bbq👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

呢個都係 河野悅子

廣瀨兩姊妹邊靚

原來尋晚摩狗去咗睇波
唔通

彥祖幾時得閒食撚廚/癲拿？

有ar成頭白髮
係咪可以黎教

呢套同朝五晚九一樣咁正
好過失戀朱古力職人

阿狗更衣室應該唔會作反

垃圾mk劇

Lampard really have six wins in a row, joint third in the league and have two wins in the Champions League, all that playing attacking and entertaining football by their own products. All that in three months. Emery still doesn’t know what’s our best XI. Credit where it’s due

Chelsea appointed a manager with just over one season’s worth of experience, had a transfer ban & lost their best player all within the same summer. Yet they already have more of a clear playstyle and long-term goal than we’ve managed to see in 16 months under Emery.

Lunch就返工日子隨時
癲拿約埋肥鳩同6c?上次肥鳩放鳩我地飛機

松本潤

天才真係天才

博唔到

iq 140 唔係流

你係咪返1-5，我幾時都得，當訓醒食早餐

Yes, 返1至5, lunch可以1200/1300

咁聽日？

聽日星期六呀屌你個閪

下星期一

星期一囉

同爺爺一齊教ok?

u唔識野 我要哂

愛狗根本要躝啦

比你了

聽聞個妹係啲八婆臭閪黎
兩個都麻麻地

Arsène Wenger from Tokyo where he is attending a sporting event: “The offers [to return to the dugout] always came in at a moment when I couldn't really do it or didn't want to do it. I refused until now to come back because my brother and sister are having health problems.”

Arsène: “You miss contact with people, being in the same boat, sharing emotions, sharing winning and losing. I'm a guy who can take the pressure quite well, because I did that my whole life, so I miss that."

型撚到

Pepe: "The manager trusts me. Even if I hadn’t been decisive for a while, I always had the manager’s trust. It is always important to have the manager’s faith. It has been hard to keep my confidence high"

好撚fit

教防守

雲加會唔會有事佢巴打同絲打都有health problem

有比狗起碼好過牙叔.....少少

不過nkt除左埋門個下真係無乜技能

唔會，因為佢活到老做到老，身體保持得好

教多我廠20年都仲得

失業咁耐,仲要扮多offer
唔肯認老,唔敢面對自己
咁樣壓力好大,好擔心佢健康

尊重啦

雲加決定教多80年
戰術未曾改變

有offer了
技術總監

下場正選：

Auba Laca Pepe
Willock
Xhaka Guendozi
Kola Sokratis Luiz Chambers
Leno

死全家啦愛狗

想睇泰仔

我吊你牙。。。。

想睇個d唔會出
比比鳥 泰仔 拖仔 奧燒 holding

永遠都唔會出球迷陣

牙叔可以lan 未

繼續作落去ok

都好過依家條旦散

昨日獎盃在明日膚淺
為何尚要眷戀爭標

摩daddy同Raul一齊睇琴晚場波

球迷陣輸vs閪陣輸

羊 拿 pe
燒
拖/爆/施
泰 馬/張/雷/浩 比
躝

有生之年應該都唔會見到

準備做三家性奴了

又邊個....

精盡人亡了

等我救吓你

（Show Blocked User - 新迷基特派員 )

show blocked user- 新迷基特派員

任正非

幫大家戒j都扑me

想嘔

上面頭女 一般貨色 希望羅寶繼續努力

（Show Blocked User - 新迷基特派員 ）

以為入錯post

Gabriel Martinelli has been called up by the Seleção Olímpica, essentially the Brazil u23 team.

They’re going to play in a tournament in Tenerife in November, joined by Chile, Argentina and the USA.

If he impresses he could be in contention for the Olympics next summer. #AFC

Free-king accuracy 💯

Nicolas Pépé = the #UEL Player of the Week! 👏

#POTW | @hankookreifen

架妹

19歲踢奧運既話都幾神
23歲仲可以踢多屆

迷巴丁了

ma ma dei

巧，到時你起身call禾

你11點打黎叫我

好啦bb=3=

基佬約炮自己用whatsapp la

當呢度日記咩

呢個又咩水

似鳥沙也加

屌你老母 唔撚洗訓咩

Mesut Ozil this season:

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 71 minutes of Premier League football
🏆 71 minutes of Carabao Cup football
🌍 0 minutes of Europa League football

How does this saga end? 😓

一齊互含啦

不了，會傳染性病

因為你幫mk含到中左招

好能正

ZAHA NEVER CLOSE TO ARSENAL MOVE

Roy Hodgson has mused over Arsenal's summer pursuit of Wilfried Zaha but said the Ivory Coast forward was never too close to leaving Crystal Palace, because the Gunners' offer for him was a long way from what the club would consider.

“Not very close at all as far as I know,” the Palace boss said.

“I believe that the money that was offered which was widely reported was reasonably accurate, and of course that was way below our valuation.”

Conor McGregor on Kieran Tierney: "He's been a phenomenal supporter of mine, he's been supporting me every year. And he's rose up – he's a phenomenal, phenomenal football player. Check him out he recently just signed with Arsenal. I'm in conversation with him a lot." #AFC #UFC

半場5:0

渣土第一個full season已經教到咁
愛狗幾時死

今晚卡叔勁到又手術刀式助攻又禁區頂勁射中柱，我地隊軍醫炒撚晒啦，差鳩啲腳都俾班庸醫cut埋

渣士嚟我廠啦

9-0

8:2都唔係咁差

修咸頓呢班撚樣 次次打其他隊就送幾粒 一打我廠就上身 舊年仲斷個十幾連勝

勁過鏝城炒屈狗8球

Chile: where the police turn a riot into tomorrowland.

想要渣士

渣土呢啲先叫進攻足球
愛狗個啲食屎啦

李城cls

可以正式宣佈李城係英超三哥未

好波巴丁仔

愛狗踢被進攻足球

原來比車仔爬過埋
阿狗廢撚到

繼續用你同愛狗真係死路一條

頭四無望

李城gd 17 vs 垃圾阿 gd 1

每次出渣架都坐輸望和
衰撚過陪踢波既波牛

下場又要輸波愛狗幾時炒

人渣士黎我廠啦

雲加未躝個陣個個都渣士不了
依家整場9-0就話想要渣士

有愛狗同渣卡喺到好難唔係爭八

好人好姐叫xhaka

客其他fatfat

pepe入兩球罰球都j出血la

上場輸埋d濕鳩升班馬波

米發癲

今時今日我都唔介意博下多嘴夠了⋯⋯

黑警連搭棚都撈埋

多嘴狗啲格成世都唔會係好教練

Sources close to Özil tell B/R that he will not hand in a transfer request despite the club efforts to frustrate him. Mesut is happy to play the waiting game with Emery who may not be here next season. Should he decide to leave one day, MLS is #1 choice.

比比有無同過ozil同場？

可能有幾鐘

佢個感覺係對球員太高要求
寧願博迪達子

點解冇人想要摩daddy

ozil上個場？

依家個陣應該幾啱佢？
一對勤力嘅翼衛
一個速度快嘅前鋒
一個勤力嘅B2B
一個掃蕩型中場
而跑動距離嚟講 阿仙奴好似都數一數二

馬場 下個月出新寫真集

愛狗 幾時躝

#PL 🦊「神奇再現？」

2015-16賽季（英超冠軍），李斯特城前10輪積分：1️⃣9️⃣分
2019-20賽季（暫列第二），李斯特城前10輪積分：2️⃣0️⃣分

希望利狗冼多次腳

pre-ordered

邊個估到愛狗咁廢

渣士都j低質到

正常應該係 到時先去信和買都得啦

對李城出牙叔然後紅牌跟住俾人入十球愛狗就可以躪

十算 信和都買
上網搵代購 / 自己amazon 買完寄黎仲抵啦

咩料 9:0 8:2後好耐冇見過呢d咁得人驚既比數

教好防守先

摩狗激發奧燒二次復活

無人貼日本妹阿po24

今季前四
痢鏝 同 ？？

外表同身材嚟講，架妹吊打all

修咸頓之後對曼城，愛華頓，我廠
我廠又要救修咸頓了

冇可能啦⋯⋯
個季big6全部有問題
今季起碼有鏝猁頂住

同愛狗鬥長命

呢個珍

Who ?

如果阿仙奴真係搵摩佬
唔知爺爺會點諗
寧願搵個死敵都唔同爺爺講句SORRY 求佢番黎

有冇手足一齊轉會李城

10年李城球迷

查蛇都得千四蚊係戶口 邊個信

佢好似有份打七警官司？
估唔到黃wor

邊個係Peter?

31歲照屌

佢地私底下好似冇野之前講

same

一蚊=一萬

Bar基本上唔可以拒接case
只可以還價

呢條女無帶眼鏡好似好睇啲

好撚正呀屌老女人都咁正

場邊隻揪都冇野有時我覺得足球界其實係演藝界嚟

Leicester City GD = 15
Liverpoool GD = 14
City GD = 20
Chelsea GD = 5

Arsenal GD = 1

This is football Emerytage.

佢唔打攻中靠工兵搶波俾前鋒既戰術
好難入多波

Emery on Zaha: "We chose to sign Pepe even though Zaha is a very good player. We signed Pepe not for two months, six months, one or two years but for the process. And the process is coming together little by little.''

李城都係打451不知幾勁
星雲古勁過雷斯啦

渣土>>>>>>>>>>>>>愛狗

sorry永續咗了

人地麥迪臣好有侵略性⋯⋯
我地就係冇個咁既突破點

大面架純不了
Thanks

奶子實在太大

去緊睇閪魔后

比比感謝艾馬利信任及支持

阿仙奴新星尼高拉斯比比背負天價轉會但未有亮眼演出，幸好今輪歐霸盃攻入兩球助球隊反勝，他在事後感謝艾馬利的無比信任及支持。

比比兩個罰球入波幫助阿仙奴反勝甘馬雷斯，贏得球迷歡心，他在事後感謝艾馬利的信任和支持。

「英超和法甲完全不同，強度有很大分別。可能我開局不太順利，不過艾馬利一直信任我，隊友也支持我。因為我去了踢非洲盃，季前集訓未有做足，但是我也會逐步強化體能追上聯賽節奏。」比比說道。()

點解要say sorry

本身都唔會點食譚

未食過

豬耳屌打

唔關事啦
高普d中場咪又係工兵，睇下人地幾撚勁
我地打歐霸都淨係贏一球

猁費明奴其實咪即係攻中角色

官方ig 反了？
Post ozil助攻拿卡

But in practice instructing solicitors will check if the barrister wanna take the case

雲加表示因為家人身體出現問題所以未復出工作

雲加日前在日本參加一次活動，在接受采訪時，談到了自己的未來。

雲加表示：“到目前為止我還無法回歸，那是因為我家人身體出了一些問題。這些邀請，有一些是他們到來的時機是我確實無法去工作的時機，有些就是這些邀約確實不是我想做的。”

被問及是否考慮回到日本，甚至考慮日本國家隊的工作時，雲加說：“我能想像一切的可能性，我喜歡在日本，不排除一切的可能性。”

明明班隊友想輸波趕走愛狗
點知條契弟入兩粒，係更衣室實比人屌死

修例風波下旅遊業和飲食業大受衝擊，立法會飲食界議員張宇人今早(26日)在電台節目中預料，有近300百間食肆將在數月內結業，形容情況比「沙士」時期更差。香港旅遊促進會總幹事崔定邦則指，每日內地團數字已跌至只有往常一成，差不多所有導遊都面對開工不足及失業。

300百=30000間

綠日子

得1成都仲有咁多蝗

日文8x分

應該有好多冇風骨既舖扮轉黃

Sky reporter: Arsenal fans are wondering what is the problem with Mesut Özil? Why are you not selecting him?
Emery: I think this is not the moment to talk about him.

love dog 88

狗糧不了

又係到J對精宮d入波

三哥同譚仔其實有咩分別

平牙

三哥好食啲

三哥同譚仔都係日資全資擁有
只不過係分開咗兩班人管
味道同menu都唔同

真
三哥個湯底味道好啲，譚仔冇乜味
譚仔唯一好食嘅嘢係個炸醬

三哥 湖辣幾好食

聽聞一開始係三哥做先，之後五哥(即係而家嘅譚仔)加入一齊做，後來不和，五哥自立門戶分拆出嚟，三哥就喺個名到加返「三哥」等人分到

日資收購三哥嗰時嘅價錢係貴過譚仔

傳統麻辣最好味

我覺得兩邊d腩肉都唔同

三哥啲餸大舊啲

AS: @RealMadrid have decided to bring back five loanees (Ceballos included) next season after an impressive spell with their current nurturing clubs. Los blancos would strengthen their squad depth with zero cost and utilise funds for a marquee signing: Mbappe.

其實c8真係唔留都得 買ziyech重正

Arsene Wenger: "The landscape of football has changed in the last 20 years, the owners have changed -- it's more investment, more calculation. At the end of the day you cannot change your manager every week."

人生然家

人生失敗組

me2

效率高到 即刻去食先

狗工廠世界個個反對摩狗黎教

講明係狗仲引狗入黎
日日捉鬼？

車獌都有晒板你睇

阿其實好需要佢教好防守

博一博拎返個前4先

買邊個都假 好想換教練

成日貼呢啲

想要肥賓

唔好因為要短期成績而搵摩狗

首先佢所謂有成績係建基於金錢足球
佢一上場大清洗就梗
起碼要科二三億買人
我地邊係呢家波

佢第一季黎到例牌會鬥死班舊人先
睇佢風格拿卡同一班青訓走唔甩

第三季搞到成個球會散咁滯先捨得走

上面咁多清女話所謂既有成績要唔要都擺

冇波貼黎做乜

李城可唔可以炒阿狗10:0, 送愛狗走

即出CCTV

換都唔換摩狗啦⋯⋯
講真佢個套同老野一樣已經out out地
開始唔work

獌摩個期成日聽獌狗d網台節目
摩狗日日俾人屌到飛天

波波

其實係獌啲球員有問題
你睇吓哥帥 啲球員都唔敢頂撞
如果Daddy嚟到可以控制到啲球員
防守會進步好多
打強隊有防反
打弱隊都有Form啲

England rugby 贏撚左 New Zealand
入決賽 Rugby is coming home了
大國復興 重奪世界杯

但摩狗教獌進攻冇form

有得揀嘅唔想要摩狗，不過佢一定好過愛狗

冇可能搵哥狗同摩狗比啦
人地點tune史達寧，迪布尼，施華
摩狗邊係個皮

呢個係講緊條件反射 好似唔關事？
應該係講緊人心理唔鐘意conflict 當d 商家要扮黃而又知自己唔黃 為左消除個衝突就會不自覺慢慢變黃？

成班無腦大份MMA波牛都係打Rugby算

呢排d波成日西時間

Christian Jeanpierre [Journalist and Commentator] on RMC’s rugby show: “Arsène Wenger spent a day with the English team. He told us all about them and how strong they are.”

REVEALED: Unai Emery’s ‘philosophy’ as per his official website.

Jamie Carragher column: Unai Emery is no upgrade on Arsene Wenger - another abysmal Arsenal performance always feels like it is in the post #AFC
…

Nketiah on the bench for Leeds again.

好波 聽日又撞左大戰
唔洗睇到訓著

腹肌

屌 up 錯圖

丁力一開波就入

前排唔係係咁入波咩

入波都係bench

SO B 2世

鶴臣暗寸阿仙奴斟沙夏寒酸

【Now Sports-體育】阿仙奴今夏極力收購翼鋒韋費特沙夏不果，水晶宮領隊鶴臣透露，對方的出價從未接近過球會的叫價。

今年夏天，報道指阿仙奴出價4000萬鎊，希望從水晶宮簽入26歲的韋費特沙夏（Wilfried Zaha）；這名同樣獲愛華頓青睞的科特迪瓦國腳亦主動要求離隊，可是轉會未有成事。

水晶宮在周日英超將鬥阿仙奴，鶴臣表示：「以我所知，那次轉會完全沒有接近過。我相信對方提出的金額，跟傳媒所披露的差不多，但當然是遠低於我們的要求。」

兵工廠因孤寒求購沙夏失敗，之後卻以7200萬鎊由里爾羅致同位置的尼高拉比比。鶴臣說：「或是他們之後情況變了，有更多錢可用，我不知道。若你想知道他們有多想簽沙夏，應該問他們。」

圖片來源 : ©AFP

躝啦 依條垃圾nigga同pepe一樣搵鬼要咩

曼聯棄將

三上

男的也好

ching原來鐘意有鳩

點解女優啲ig相成日化到馬騮屎忽咁，平時睇片個妝淡啲靚好多

之前有個日本偽娘 好紅 都幾靚

Filter嚟

女優定av女優牙
日本人最尊重。。。 分清楚好啲

是撚但啦，總之整完樣衰好多，相澤南都係咁

你都成日用

[member[/member]

相澤ig d相 完全認唔到係佢

Arsène Wenger: I’ve rejected the France job multiple times

Speaking to the AFP, ex-Arsenal boss Arsène Wenger revealed that he has no intention of managing a national team.

“I refused this offer several times (to coach France)… I prefer club football. For me, it is a bit like a part-time job coaching a national team: it is 10 matches per year. I am used to doing 60, so that has never really tempted me.”

個樣好恐怖，完全j唔落，平時拍片個樣已經夠j啦

From Turkey: Sources close to Mesut say Unai Emery is absolutely determined to keep him away from the match day squad in an effort to force an exit.

屌你老母死愛狗

愛狗 1月躝啦

Ozil may well outlast Emery at Arsenal - he also might not. But there’s absolutely no guarantee that a new coach will change the situation at all.

Emery’s stance over Ozil has backing of Raul Sanllehi and Edu.

mages: Nicolas Pepe’s new customised Rolex watch, by MJJ Exclusive jewelers. 😍😍 [IG: mjjexclusive] #afc

睇住佢比啲光頭大腩牙叔屌到反皮真係

係咪痴能線

邊撚個指路俾狗睇牙 自己出黎認左佢啦

Ozexit定 Brexit難d

呢啲？

Still can't believe Unai Emery chose Sokratis over Çağlar Söyüncü 🤦🏻‍♂️16m only

點解西班牙佬同Edu 會撐bench Ozil

藍斯係咪係祖記冇得踢

錢作怪
想清左燒啲人工 買人掛
但比愛狗教 用邊個都死啦

元朗假活塞係咪有鬼引人出黎落單

動

想迫佢走 慳番幾年人工

影衰哂我地牙迷

出黎認左佢啦

6日狗確認

6日狗

死廢中

割蓆

show blocked user- 返六日唔撚易

阿狗咁多藍絲
睇阿狗最勁果時果d, 全部變咗大叔
冇後生鐘意阿狗

西咸都贏到錫菲聯

講真錫菲聯有咩攻擊力
係死球滾入一次

睇LIVE 見到放左佢走.......

喂喂喂，認錯人牙

藍屍

屌你老母6日狗
全家俾狗屌

d馬賽對波圖去晒邊

為咗fc麻煩自拍一張寫埋名

好似唔係

橙 一無架妹圖 就無人講野

點解啲架妹瘦到咁都有啲
港女可以咁平

愛記又輸 禾b真係黑氣石

屌你老母

下年要踢英冠

姓愛嘅請爭氣啦好嗎

走光比人睇

方便比仔zip隻手指入去

係,勁方便

有個禾字都係垃圾

搏唔到

6c仔都叫垃圾,咁我地叫咩

禾清月薪50m都係垃圾？

元朗次次都玩到好夜

咪扮啦，仲唔係你？

佢住九龍灣德福牙

近10幾年都冇贏過英超點吸引新球迷
利申讀緊u

愛字頭使錢買垃圾使到打護級
真係好勁

羅演又發功

屌奶星 車狗又輕鬆贏

叫親愛狗都係垃圾

聽晚精宮都輕鬆贏

屌你愛狗成手好牌

出晒球迷陣都輸既話
ok球員唔夾或質素問題我唔怪佢

但場場出四五個𡃁仔自由發揮
拖仔燒呢d大熟球員可以係bench都冇
點講得通

你識條撚咩

又捉到隻迷愛黨

雲加可以係度用𡃁仔可以拎前4
我愛狗一樣得

今季轟一定前四

Diulasing 4比0

人地林伯4個月
我地愛蛇

我廠下年又踢歐霸

前4追得失球 都追死我廠

愛蛇又然 全力歐霸

笑到我

阿狗沒有一個是無辜的

同綠日子割蓆了

好彩我十年李城球迷

唉 要同六日狗割蓆喇
影衰阿po牙

點刷隻OZIL
笠射真係好ON9 點射

會有人同你互笠
不過我用 pukki 同 fb walcott 本身都會笠射

條弱智唔使理

爆閘唔好意思

但好好笑

六日子老婆單嘢以前通行都知

fc左係n賓

仲有個舊阿狗係澳洲讀緊書

唔似佢口吻喎

比人爆埋綠帽

其實果條友係短鳩力黎

New: Unai Emery has said the decision to omit Mesut Ozil from the #AFC team is part of an agreed strategy which has been discussed with the club’s executives

@SamJDean

Bellerin on Emery: "I think this team has evolved a lot since the beginning of last season. When the board sign a manager like Unai, they know its all going to be part of a process. He has his ideas & done so well at Sevilla & Valencia & Paris – so everyone trusts in the manager"

on9 搭車都話你非法集結啦

頭女幾正

幾靚

唔是牙咁大整古

你無撚左個p牌好唔慣

師兄潤鳩我定典咁大隻p都話矛

原來引用回覆個陣會見唔到sor牙p牌囝

我吊你老母呀！！！！！！

角5角老豆搵仔好撚9up

艾馬利：比比重啟阿仙奴生涯

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利認為，翼鋒尼高拉比比於歐霸盃當反勝英雄後，可望重拾自信。

尼高拉比比今夏以7200萬鎊從里爾加盟阿仙奴後，表現一直未如人意，但於周四後備入替連轟2球，領軍以3:2反勝維多利亞。

艾馬利（Unai Emery）表示：「他踢了20分鐘便攻入2球，幫助球隊勝出，這場比賽對他及球隊都非常重要，希望周六操練及周日比賽，他可以繼續進步。」

艾馬利認為，比比有必要從操練中建立自信，跟隊相處、在倫敦生活感到自在，「我們難以說太多將來的事，但他有質素、速度，態度亦謙虛。」

對於自己仍未適應英超，比比坦言失望：「大家對我期望很高，不幸地我開季未能好好表現。我在非國盃後，體能狀態一直未達最佳。」

阿仙奴VS水晶宮 Now TV 622台28/10 00:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

被人說中了

細爆頭像型到

比比：艾馬利結束阿仙奴生涯

一眾球員比like

愛狗真係淨係黎打歐霸

其實高層有冇同佢講聯賽係重點

歐霸認真打 聯賽xhaka+時但10個踢 贏輸都無所謂👌🏻

反修例示威持續逾4個月，飲食界立法會議員張宇人稱暫有逾200間食肆結業，預計最終過千。不過，飲食業不是一片死寂，有反修例者製作地圖及手機應用程式，呼籲同路人光顧支持抗爭的「黃店」，罷食罷買撐政府和警察的「藍店」，形成「黃色經濟圈」，昨更有人發起「爆買挑戰日」，不少「黃店」排長龍。張宇人稱不介意商戶為生存改變政治立場。

P牌都有高質既
不過呢度果啲就唔係

幾時輪到佢介唔介意商戶咩政治立場

1001

1001係弱智